【警世】即刻停止吹奏澳門！

所有嘢都只係Chinazi嘅劇本！

香港人只要得到獨立自主嘅新政府
根本就可以做得更好更多！

中共利用澳門㩒住香港人既分離意識

簽埋呢個佢

白宮聯署，請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

注意注意注意！

推

認同，根本而家好似就係香港做一樣野之後澳門就做相反。掌聲就係澳門，香港就專做仆街野。

老實講，澳門無野好值得吹奏！香港政府仆街唔使講，香港人自救自係出路

推，吹奏澳門嗰班肯定係五毛

笑撚死講撚到特務咁
佢係做得野咪讚 連登仔連江澤民都欣賞架

巴打都睇得岀

澳門可以全封既原因好簡單,就係同香港既功能唔同,中央比佢全封
香港要比支那人入黎搵錢、睇醫生、轉機出境,點會比香港全封
依樣沃門做唔到,吹奏完未?

香港獨立

好撚多人吹緊

做得太明顯，林鄭係仆街，都唔駛咁讚法
澳門夠年年派錢，射精未呀

岸鳩無藥醫，根本大劣停左普通人黎香港澳門，澳門停唔停賭場都係無生意，關事係順水推舟，而且減少啲接觸，唔係咩特別事。
要左落柒婆面而吹奏澳狗，同唔屌隻狗去屌隻豬有咩分別

根本係一個局黎 柒婆一早同澳門條鳩佬夾好左
大家係咪唔記得自己打緊既係共產黨 唔係柒婆
柒婆同鳩佬都係共產黨既棋

政府話賭場收皮就要賭場收皮
何來一國兩制？何來自由經濟？
澳門效率高？

要吹奏吹奏台灣唔好？點解要送子彈比中共咁on9

樓主講得好啊

專登俾賀攞彩

唔關澳門定香港事
係林奠人格問題
對答同埋思維方式都比下去

吹咩奏啫，人地做到嘢777唔做嘢，D人會將矛頭更加插落777度
唔會羨慕或者期待澳門嘅人取代香港嘅人做政府高層

賀一誠關閉賭場根本係破壞緊自由經濟體系, 連登仔居然仲走去吹奏佢

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

tiu this

我岩先先係隔離POST咁講
個劇本太明顯

只係啱一半
最大問題係好多人認為
只要一個segment好=整個object都係好
呢樣嘢係要stop

未係, 成日話自決, 依家就成日問點來林奠唔學澳門

要比就同台灣比啦, 同澳門有咩好比較.....
就係同你講聽話嘅澳門可以封關, 唔聽話嘅香港市民就等死

23條鋪路

半年之後CCTVB會同你講

香港因為經歷左半時黑暗動盪導致政府未有餘力應付所以全民仆街
澳門事事配合一國發展全民得福

最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

我哋係欣賞緊人哋嘅好
記得港獨繼續攪就得

跟住大大聲話俾世界聽一國兩制運作非常之好
香港做到咁撚柒係因為人既問題
唔關個制度事
換左個柒婆之後就雨過天晴
大家依然係一家人

各位小心

Chinazi

根本好明顯，唔明點解咁多傻仔係到讚

成班on9係度同澳門比
有咩意思？
因為宜家差到，覺得做到澳門咁已經夠好？
唔好拎D 差嘅嚟比

支那死全家

啱聽，之前大大聲話要以澳門做一國兩制模範成市，而家好明顯就係表演緊。

咪就係

支那本色，係連登仔鐘意被帶風

push

Agger

Push

而家成班三毛鳩毛即開POST推POST 吹奏呢個外宣城

全部都係林鄭錯！中共係無辜㗎！香港變澳門就會好好！立埋廿三條就有好日子過！中共都有好人！澳門冇真普選都有明君！

連登仔鐘意被帶風

無錯
唔該醒醒
澳門有咩好 而家我地唔係要個明君
平時既澳門施政有幾不堪？

我地要direct番個正確目標
因為政府唔聽民意
所以係要真普選

根本係鬧林奠做得差，唔係讚澳門做得好

澳門封唔封no one cares，好似中國D城市咁，封左影響唔到經濟命脈，但係香港要用黎做白手套，幫中國吊命

推
不過只對事既話
賀一誠做既野真係完勝

起一起底都睇穿你隻五毛狗啦，仲死撐

成日諗住用呢D手法黎降低我地既要求
都ON99

一誠做既野咪又係跟劇本，特首根本就無權

你都ON撚鳩真係唔識喎

借一派打一派你唔識?

借澳門屌打林鄭班癈官

其實大家都明
只不過想踩下林鄭條仆街

咪一撚樣

會否切斷澳珠人流來往？ 賀一誠︰封關講就易做很難

一個正常，一個係舊屎

無必一吹奏。

仲未BLOCK呢頭三毛

等大家潛意識認同一國兩制，中共治港
原來澳門都可以做得好
咁其實香港咁差係個別問題黎啫
中共又再一次成功維穩

今日五毛風向黎

事到如今,攬抄係唯一出路
香港經濟一死,支爆仲會遠咩
人終須一死,如果我因為肺炎而死係可以令中共滅亡,都叫死得有意義

推！同埋賀一誠只係做緊本份，並無做多到，唔使吹捧！

香港嘅悲哀係因為無主權，並唔係無賢君

yes，要吹奏都係吹台灣啦

Pudh

華人喜好：鐘意吹捧明君，等明君打救
屌你老母，我要真普選啊！

心水清嘅我梗係唔block，如果唔係點捉佢出嚟提醒其他人

支那就係想班on9以為澳門有大陸照著幾好幾好
相反香港靠自己就食哂屎
但大把人繼續吹奏賀一誠
On99

有雙普選未呀DKLM

澳門係無撚封關嫁你班傻仔

推 唔好中計

777政府同澳門誠哥的政府
只係弱智同正常的分別
確實冇需要吹奏

唉

有時睇到啲連登仔真係好撚灰，點解可以咁易俾人帶風向，可唔可醒返少少用下腦

跟本就係劇本

Stop!! 中共根本就想害死香港

根本係個局黎
都講明一國兩制信唔過中共信唔過
仲走去吹奏賀一誠？
冇真普選嘅話邊個做都係一撚樣嫁炸

根本冇人吹奏
咁有巴打評下北韓封關如何又吹奏北韓咩
一下就要上綱哂講兩句措施上嘅巴打

真

其實澳門做得越好 港人分離意識更高

吹奏嗰班全撚部P牌

fb大把PAGE , GROUP 用圖吹奏緊

要分清個人特質同人民先係主人

唔好搞到好似當中獎咁

姐係覺得政府做得好係恩賜

澳門同香港唔係民選 所以覺得好領䄂係恩賜

呢個咪係小農dna

類似大陸人吹奏ccp 帶領佢地豐衣足食，係ccp 既恩賜

咁點解唔講台灣做得更好，點解唔吹奏台灣

因為大家都知，台灣係民選，係必然

其實想講，只要下任香港特首搞下d 小恩小惠，就會少好多人出黎爭取民主

無民選既政府，就只能等運到等一個無咁衰既領䄂

但有民主既話，民意代表領䄂係一個必然既存在
0
0

澳門狗唔上連登再講

ＰＵＳＨ～～～

五毛網軍開始吹賀一誠

贊同

唔提就係最好既COOLDOWN

我地讚澳門兩句對香港有咩影響

賀狗做埋堆破壞自由經濟體系, 連登仔居然俾人帶風向吹奏佢, 過去做澳門狗啦

澳門真係做得好過香港，人地無獨立

要吹吹台灣。今日台灣，明日香港。

其實今次就政府處理肺炎個手法就知道唔經人民選出嚟嘅政府係冇用架,仲信共產黨?一日冇普選,事情根本就唔會有解決

即刻停止吹奏任何支那勢力

澳門做到野只係咁啱嗰個人做到野
簡單嚟講只係好彩
一國兩制容許林奠呢D 人嘅出現先係問題

（假像）你地乖乖地做一世港豬，咪可以好似澳門咁，就個為民請命（？）既政府。（/假像）

中共就係話俾你聽
聽聽話話就好似澳門咁
唔聽話就好似宜家香港咁
政府與民為敵 做咩事情都要
中共點頭先做得 生死都係佢話事
明未 ！

証明柒婆今次真係做得好柒

你班友係咪戇鳩，連賀一誠都吹捧？

係人都知香港澳門依家都係港澳辦指揮, 邊個勁邊個廢都好明顯係佢地特登造出黎

人地做得好讚2句有咩問題？

up

幾時會有人吹奏澳門
制度上澳門比香港更大陸化
係呢次防疫上，林奠做得更差，澳門只係正常處理姐

agger

過去做澳門狗囉五毛

澳門有有乜值得吹奏
事實就係澳門已經支那化

Lm

總之我點都要香港獨立

首先我唔係5毛
第二，人地係做得好過777好多，2個都係特區首長，做出來分別咁大，用澳門做得好突顯777真係廢，好多野已經唔關中共比壓力事，咁唔好咩？

澳門連23條都立撚咗

邊撚個吹奏呀

Posh

澳門確實係做得好過我地
唔代表會接受一國兩制
而家啲問題根本就係因為一國兩制

啱，唔使過份吹澳門好過香港
完左場肺炎咪一尻樣

突登做差香港, 突顯澳門

唔關中共事都講得出, 你露哂底啦五毛
返去做澳門狗奶賀狗鞋底啦

吹奏既可能好想立

終於有人出聲

puwsh

就算係劇本都改變唔到林病現狀

好多澳門後生都覺得賀一誠好好

澳門做得好又點，過撚左23條呀唔好唔記得

中共欽點唔關中共事

政府買口罩再自己派比市民，人地主要收入賭場都可以停半個月，呼籲市民帶口罩，官員以身作則一定要帶，坐公共交通一定要帶口罩，香港有邊樣做倒？
澳門都做倒，應該可以證明呢啲係唔關中共比壓力事，係777真係廢。
同冇人會因為有人讚2句澳門今次做得好就唔會爭取香港民主吧？

拉一派，打一派。

不如大家吹奏台灣

冇錯

學澳門咁，聽聽話話。

台灣真心正 我愛小英

講得好！

民選政府更好

兩舊都係屎黎

吹奏台灣仲好啦
台灣一月尾已經做野
限制口罩出口一個月確保滿足內需
又識限制口罩價錢 令每個國民可以去便利店買到合理價錢口罩
又會派裝左gps既電話俾居家隔離既人 仲要直接連去台灣警察個邊
另外可以做到一插健保卡就會知國民有無隱瞞旅遊史
呢啲先係正常做法

傻鳩 中共通過澳門d假自由 提醒香港要奶共咋 唔好唔記得罪魁禍首係中共 澳門係其中一部分

唔係吹奏...
而係真係做得好...
香港?重衰過北韓...

香港獨立，唯一出路

pish

Push.

agger
一場show

tui

事實上澳門係防疫工作上，做得好好
基於事實去稱讚佢都要感言？

雙重標準，可笑

都唔知吹奏澳門做乜鳩
香港700萬人 13單確診
澳門70萬人 9單確診
計返個比例澳門仲撚大獲

piah

推啦，fb好多幽靈acc彈曬出黎吹奏澳門，就知咩事

全部轉做吹奏台灣

pudh

piush

puag

吹捧澳門？
我感受唔到風向

吹奏又好，唔吹奏又好

香港獨立，唯一出路

無吹泰澳門，係話港共連澳門都不如嚟貶低港共啫

之後就係制造個假象：人地澳門聽教聽話對支共千依百順先有自主權；香港唔聽話日日出事+養唔熟結果無自主權而事事請示支共

由777做就更加顯得港共同澳共比仲停留喺岩岩新投降既降兵降將，無戰功而無say，想佢做到野唔該賤民比機會佢

下 同澳門比就得於支持一國兩制? 唔好禁痴線啦

岩！

等佢以為劇本成功都ok嘅

oush

puah

啱呀，香港人唔好再講賀一誠幾好幾好，根本做唔做嘢都係北京話事，唔好中計

想香港人覺得澳門好澳門正

如果香港唔封關，就係中共連香港個特首做到屎咁都處理唔好，更唔鐘意中共同港共垃圾。

true

一向都係一單還一單。例如今次武漢肺炎澳門做得好咪做得好，唔等於話我要變成澳門咁有咩23條，一向都係取長補短，好嘅嘢要攞，唔好嘅嘢我就唔要

1337 likes

老實講呢種叫做「警世」嘅po會唔會係過份擔心D人吹奏賀一誠，賀一誠做得好=一蟈兩制好？2020年啦，可唔可以理清一下自己嘅思維同埋香港人講五大訴求，當中已經明確對一蟈兩制表示反對，咁又何來會支持返一蟈兩制？

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！